[德甲]北单 攻击乏力沙尔克拼尽全力

德甲：沙尔克VS霍芬海姆 亚盘：主让半一 北单：-1 沙尔克客场1比0战胜汉诺威，劳尔打入唯一进球，而用罢训来谋求转会的秘鲁前锋法尔范虽然出现在首发阵容当中，但正常比赛碌碌无为，冬季转会已不可避免。 霍芬海姆冬歇期阵容进行了相当大的调整，古思塔沃转会拜仁，登巴巴租借加盟西汉姆，并从利物浦签下巴贝尔，主力右后卫贝克也受到众多豪门的关注。 亚盘受注主让半一中高水，沙尔克杯赛与圣保利激战120分钟，劳尔、拉基蒂奇、法尔范均首发上场，体能处于劣势。本轮联赛扔以半一盘受注，上盘未必会受到追捧，本场看好沙尔克主场战胜对手。 北单推荐：1 3文章来源：本内容由我友彩经独家撰稿，若需转载请注明出处！